搞清楚! 唔關割唔割事. 而係有D野根本唔應該做

不割席唔代表可以合理化所有無腦行為
例如衝機場禁區, 噴鐘樓
根本就壞事黎
已經做左就無辦法
但開始有人講會衝機場禁區, 好似搞到因為我地核爆都唔割所以做乜撚野都係啱咁

唔好濫用不割席黎合理化所有行為
每件事諗清楚可行性, 成本效益同後果

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

係咁推人去衝禁區既好明顯係打手黎

今日班友又用番成日用既手法, 一面派人係咁引我地互屌/割席/打稻草人拆大台(實際上而家泛民根本就無意再搞大台, 因為佢地自己上一次搞完都無好下場), 仲有D人好陰濕咁突登提番5年前係死係左膠度所以而家都要再捉鬼(無錯5年前係死係左膠度, 但今次到而家佢地都無咩大動作, 根本唔需要突然SPIN去屌佢地)

另一方面就好似你咁講, 係度濫用不割席原則係咁叫人去做D 白撚痴兼送死既舉動仲要用不割席做擋箭牌唔俾你屌佢

而家共狗真係開始全力發動網軍攻打緊呢度, 大家醒水

PUSH

鐘樓單野on9左
但係都唔會割
因為佢始終係我地既手足
其他人引以為鑑就得

用下個腦先行動呀手足

唔割呀屌你老母
咪再玩分化
而家唔做都做左
我個人立場係覺得唔啱架啦
但都要出力spin 走佢

希望大家明白翻不割背後都係要謹慎行事既道理

蠢真係好難搞。
叫佢道歉啦！
道完歉重新上路

既然做左既話咁無辦法
一定唔會割
但未做既就咪撚去做
三毛就係運用我地不切割既原則去慫恿義士去做壞事!
獨立思考! 利弊要自己衡量

係呀屌

仲有最好唔好再只上連登收風 同時上埋其他平台既話你就會發現連登有時D風向真係明顯同外面世界好唔同, 好明顯睇到有大量打手帶風向既痕跡

推
班友好撚鍾意用割唔割嚟投票威鳩脅人

不過其實好多人心水都好清

琴日唔少人好快開POST叫人唔好FOCUS係鐳射筆俾狗撚, 之後到而家都多番好多行動/文宣POST, 其實大家整體真係有吸收5年前既教訓

你地講到噴鐘樓個個一定係手足咁
唔係着襯黑衫都係自己友咖
睇返張相 佢連個變字都寫錯啊

發生咩事

鐘樓單野自己睇，大陸狗扮黑衫人做

廣傳！

明白
但係而家唔會有好明確證據證明做呢D野既人係義士or鬼
邊個做都好, 我地必須要養成"不切割"不被濫用既風氣. 呢個係預防義士容易被唆擺, 我地被鬼詆毀既方法

只要大家唔濫用“不切割”, 做無腦野既機會都應該相對地變少

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

有左p牌mode次後睇野清晰左好多
一見到P牌帶風向請大家小心

不切割其實即係綁架
咪又係另類大台

噴鐘樓講真一直都懷疑係鬼做大龍鳳，至於衝機場更加戇尻，我睇唔出機管局都已經搞到離境塞死晒啦，我地做乜要食死貓